指模 DNA鑑定?

咁如果發夢垃圾會火警點算

啲灑水系統會唔會唔淋熄啲火之餘

淋走埋所有證據架

垃圾會千祈唔好有人撞到啲火警鐘呀

我無野講